伊朗向美軍基地發動導彈襲擊

伊朗向美軍在伊拉克安巴爾省的阿薩德空軍基地發動導彈襲擊，向基地發射的相信是巡航導彈或是短程彈道導彈。
《商台》報道，美國國防部長埃斯珀表示，美方並非尋求與伊朗開戰，反而是準備結束一場戰爭，並指美軍不會撤出伊朗。埃斯珀在美國有線電視新聞網的訪問中，解釋美軍擊殺伊朗革命衛隊指揮官蘇萊馬尼的行動，是因為得到強力的證據，顯示蘇萊馬尼與另一個恐怖組織的領導人策劃攻擊美國的外交人員、美軍及相關設施，強調美軍採取正確行動，消除威脅。
埃斯珀又在國防部新聞發佈會上警告，伊朗可能進行報復，揚言美國隨時準備應對伊朗的行動。

gg

唔係準備打仗 係打緊

蕭生算唔算中

你地打啦 港女繼續升

美軍不會撤出伊朗? 打咗入去啦咩

特價牛

燒山真係痴撚線

燈到一無所有

蓄定樽蓋

好似跌唔落wor📉

升返啦屌

講左